我姓連，你老婆同我生左個仔改咩名好

黎住

連加特

連屎眼….jpg

我冇老婆

連生貴子

連登仔

連俊

連月日

連藕

我老婆生仔 關你個
"連係男人就頂硬上" 撚事

連又過連
連頭

我姓連，單名一個登字